食環署：拘捕無牌熟食小販 「少人一定拉」

食環署高級衛生主任賴友裕在盤問下指，2015年農曆年同事執勤時遇上滋擾，故翌年策略有變，改為容忍小販在後巷擺賣，而這項改變沒有向公眾公佈。賴又補充，其實過往年廿四至大年初三均會接到行動指令，會拘捕無牌熟食小販，「少人一定拉」，務求收得阻嚇其他小販之效。

欺善怕惡
垃圾

食環真係最垃圾既部門